幾時樓爆？

有排都未，太古去返12萬一間先係樓爆

唔會爆，一路跌咁囉

股市到底未

ing

爆緊啦

今次贏家一定係連登仔

沒事兒

嘉隆苑401呎未補價賣465萬 呎售11596元破頂

市場消息指出，香港仔嘉隆苑B座高層6室，實用面積401方呎，享全海景，未補價第二市場成交價465萬港元，買家為白居二客，呎價11,596元，為該屋苑同類市場呎價歷來新高。

不過，據房委會資料，該盤成交非常稀少，是次為今年首宗未補價買賣個案，而去年全年亦只有2宗同類成交。

我已經準備好買番幾間

爆升=樓升

屌俾樓爆消息嚇親

爆升= 樓爆？